3台esim儲值咭有冇得share wifi？

iphone se第二代主卡非3台，然後用3台esim儲值咭有冇得share wifi？

問題2:速度幾多？

推